點解味千啲拉麵特別好食？

同其他果啲平民拉麵店比
味千真係好好食
好鍾意陣油

巴打食開屎

食過兩次，未見過啲拉麵麵質咁難食

已經真真正正10年冇食過

難食過屎

未執？

麻麻

味精拉麵

咪玩啦⋯

曲到你